[香港最高質youtuber之一］震驚！！波仔同佢家姐唔係親生！

好感動😭永遠支持波仔💪

Who cares

哦

嗯......要同情既?

希望大家俾d鼓勵佢地💪

Wfc

發夢見到波仔當家姐係sp咁瘋狂做愛

戇撚鳩
你以為自己英女王咩
有撚人CARE你咩 要拍段片講

香港最高質同令仔youtuber之一，好多jm都有睇佢

本身親戚黎

到時4月1日 佢地就會話係親生 騙觀眾

同佢拍片有咩關係

其實幾鍾意佢家姐d性格 但今次做多左
家庭事就自己圍堆講啦關外人撚事咩

仲要道歉先on9wfc

愚人節片嚟講真係玩大咗

唔會啦，今日又唔係4月1

我當係真都好 其實觀眾根本唔會介意你係咪親生 俾我感覺係似想搏同情 為之前同ricko嗰單嘢洗底 真係做多咗 睇到我打冷震

波仔置頂留言叫人留意41新片炒咗車先黎帶頭盔

有無咁on9 唔係正日話係愚人節片？

又係嚟抄話題片嚟呃views 好冇新意